20年基金老手：沽清中資股 等港元人幣近1兌1才撈底

20年基金老手：沽清中資股 等港元人幣近1兌1才撈底
07月04日(三) 23:02

外國傳媒報道，管理亞洲資產年資長達20年的Kingsmead Asset Management創辦人John Foo透露，在基金生涯中「首次」全面撤出中國市場！兩個月前已沽清手上的中資股好倉及淡倉，原因是中美貿易戰及內地信貸緊縮加劇。他旗下基金管理資產約6,000萬美元，意味着他避過了近期的大冧市。

他透露，之前持有的中資股佔其基金淨持倉比例達40%，多數是在香港及美國掛牌的企業。至於何時才會再「入場」？他明言，若人民幣兌每美元瀉至7.5水平(即港元兌人民幣接近1兌1)，以及整體估值瀉30%，就意味着內地「去槓桿」某程度上有意義，就會「入場」撈底。

他沽出的中資股包括汽車類、金融類、出口相關類等。沽貨後，將增加投資越南、泰國、柬埔寨、老撾、緬甸等東南亞地區，因他認為貿易戰對當地一些企業有利。

正解！！！！

美商走灑就唔只1對1

咁有信心

1兌1.2
嗱嗱聲返去廿年前

真係阿婆賽跑

香港人真有良心，支那有人睇1美金兌18衣紙

60m

On9 支共真爆的話
一定係買美金

幾時支爆？

只有重振東莞可以救到中國

1兌1想唔開返東莞都唔得啦

咁多

支共真爆買黃金都唔錯

中共全國用美元做貨幣算啦

全蟈？？？成個支那有西咁多美金即刻兌到咩！！！！